關於遍地開花，若有能力，請在紙上寫明「若有罷工，我會參與」

林鄭政府已經開始出現譴責疲勞，無人會再理佢既譴責。

其實「遍地開花」都有少少類似情況，消防海關工程師AOEO各大政府部門都已經出哂，而家開始無左一開始果種轟動。

如果在紙上寫明「若有罷工，我會參與」，先唔講入面有幾多成真，但上到媒體，呢場社會運動叫價力會高好多。

光復香港，時代革命

仲諗緊出唔出元朗好

推

都係，大概可以知道罷工既取態係點

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

推

遍地開花，有能力者，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

各行業中的同路人，開返個自己友 TG groups，
要團結全行，互通消息，罷工維權，自主抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了